Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (127)

印象中好耐無1001

依家WATCH既market cap = BRY 8蚊果陣時既market cap

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

我仲有果一半$20貨應該一世都返唔到家鄉

繼續睇好FTM

好大機會當買左永久VIP會藉啦

$20

十倍

csti

Sh金蛋同watch瞓教，返工

入貨時間睇得好準

雪人個rate又多咗

點解包包唔跌
放左35%
咩事得佢綠

慘撚到

TO加藤惠
BNB同CAKE喺BSC黎講風險算最低
BNB同CAKE死嘅話=成條BSC基本上死得

大概係等於好多好多年前LITECOIN死= 成個alt coin都會收皮嘅感覺
當然依家LITECOIN死就WFC

我係賭俠巴嘅相反

想做下一隻星矢
其他角色咩名
唔鳩記得曬

買咗幾多

我諗住hold住佢算 依家個價賤到咁

新post留名執平貨

雪人我claim完airdrop之後就冇理過了

ifo 個d 名氣本身好大，第一賺錢輸錢都好難講

你失去了一個賺幾成息的機會

一輝 似女人嘅阿舜係佢弟弟

LM

要瞓覺

死頂緊，聽日飲多兩杯咖啡

3000u
不過頭先嬲嬲地$52重注egg 今日都唔算輸得太慘

個個係到等鮑威爾摧毀美國？

D錶可能要hold到yieldwatch pro正式implement

我重注既alt都坐緊

大戶唔好割我

我BSC全倉watch

幾時先升joy 好頹

買coin放係自已wallet就會自動有coin入落我wallet?
依個係咩原理請問?

thank you 巴打

咁搏

拿有咩事你唔好搵我呀..

Sushiswap 原理
Auto farm smart contract 會自動轉入你戶口
多數係靠收transection fee去派錢

有冇人試過TideBit p2p驚俾人bill sum

等緊

入得場實有風險架啦，知咩事，搵個低啲玩住先啫

megumi

唔好擺咁多落去

投資有風險
睇好有價值咪買
不過你見美股都跌到咁..

大把app可以睇啦 個介面又唔係靚
我諗啲曲都應該唔係好難寫
憑咩佢做到獨角
除非佢有獨家data?

好勁

問題係佢要5蚊WATCH 而唔係5粒WATCH/0.5粒WATCH
假設佢升到500蚊一粒, 我其實只要買0.01粒就夠1000$倉....
WATCH 越升,佢既實用價值越低...只係得番投資價值...
所以我覺得佢會穩定過穩定幣...

唔係好睇得明 時間有咩作用

NFT除左FLOW仲有乜？、ENJ、BONDLY、WAX、CWS、MANA？

你要等未compound既數*0.5%大過 gas fee先有賺， btw我好似見到有連登仔撞車

Chillz?

睇來我賺唔到呢啲錢 我完全一頭霧水
懷疑弱智

CHZ, AXS, RARI

Chiliz

最勁加大到幾多

其實如果睇好FLOW上頭20，依家都仲係入市機會黎

For tldr
個原理係farm唔想哂錢幫你地compound
所以等你地幫手做 交gas fee 比返0.5% 未compound既額比你

一開始賺得最多，一話有bug就恐慌性拋貨
個價低到咁睇嚟冇乜yield

喊出嚟，半夜先出現咁就賺少咗

我睇舊txn幾粒鐘果啲有成廿蚊usd收返

所以巴打建議一粒鐘先好comp

幣安冇得買

你講出嚟咪攬炒

CRO啦

我幫大家係幾十張入面揀咗三張有錢賺架啦

個個咁得閒咩

我想開火幣account，請出code

有冇人識寫bot

係相反，但係都係睇得好準

有價值但係冇價格

等到1:42

dmd99

Diu 隻watch 又跌

連燈威力係好勁

開完account 應該升到唔知乜位

下次都係唔信你班仆街

如果我識寫bot咁咪變成自動賺錢機

N仔0.0108

連燈力幣市分支

大戶

Watch 個tg 乜都唔俾講

Why CTF no ntf

N farm係farm C仔

好彩今朝唔知醒抽唔到 WATCH

Nftl farm完

睇嚟都無運行，支持返我蛋先

呃咗我幾百蚊
俾返啲錢

仲有冇人farm緊wault
聽日apr halving點睇？

點解我仲喺單pool farm ge

係咪唔使理

停左啦wo?

抽係唔會蝕架 至少而家係

好似有人call過無晒啲錢先擺係度，佢寫code寫到on on99咁

笑到抽筋

又棍落

Short佐btc 等weekend幣災

蛋 3mins

大佬都大大棍落

呢排次次都深夜
班垃圾鬼佬

Farm得未呀

又幣災，佢老母

蛋蛋未得既

R哂頭，想訓啊屌...........

又比美股搞死

Btc去到幾多先入得

我反而對自己hodl既野有信心 冇乜研究新野

我蛋開波喇各位

得番一半%

入到

後面GG1-BUSD先係戲玉

T.T20%burn fee肉赤

我都唔明點解要有個咁既 function

屌半夜先一大棍

廢老 mode 中
alt 都無咩心機玩

想問下你地點樣知defi既coin走勢，例如watch，binance又睇唔到，咁點睇呢？thx

鏟鏟入左咩？可唔可以寫條list出黎，想跟你買

要蝕價拆雪怪d lp

睇住GG1由20u升到70u都重係搶唔到
係咪關我用binance chain wallet事
大家係咪都用metamask

唉遲咗
好彩pair usdt 無咁痛

識賺錢 無論牛定bjoy都會揾到
呢幾日波幅 剩玩bitcoin都夠

原來可以直接買?

成日深夜跌 朝早升

今棍真係會到47000

二萬粒

過百蚊

仲有冇人有玩bunny?

得搶到400u

全倉CAKE+BNB LP喺BUNNY長挖

隻蛋分分中幾百

Ching挖LP定Cake?

CAKE+BUNNY

On9 gg1 $150

諗住hold到退休，冇乜好研究

大家幾多放

已經farm到2粒

點解咁多人搶住入

唔知

後悔冇合lp 單skate 中

幾多本

執左小小走左 FEEL到就爆 比人割

買左3000u 70粒

你邊個池 同你差唔多本但都係得0.1隻

$220

幾錢入

入左100U FARM GG1算

2/3 usd 1/3 bnb

$46

咩黎

點解佢要咁玩？egg個價咪跌死？
Gg1到底有咩咁吸引人

想單skate 埋ada 6日

睇黎大家都發達了

6日後又開個新場？

你地唸住幾錢放

我都係47入 400放想

單池勁快手爆左49999

點解個apy仲可以咁高

310...

跌落黎嗰下會好痛 睇路

300了

400即閃

Burn fee20% 係收20%charge?

入池20%蛋會比佢燒

Yes

好快到

爆左啦個POOL，幾多%都無分別

蘑菇場個bug...

好似剩係俾人單stake

27x>230快撚到

GG 30 mins

走鬼255

free fail緊了 大家走唔走得切

大家幾錢入幾錢準備走

廿秒由27x>200

300走哂

SH

我有注走慢幾秒變左255

佢apply錯lp contract
屌佢

13x痴撚線真係反應game 嚟

135

126

真係 GG 啦

升番

少賺1000屌

我拆緊lp usd 係7800 下一秒6500

110

單egg池爆左 日息成30%咁高好正

所以我已經唔合lp 用得多音樂椅 淆

我放都放左10次先成功 早知300放

102

見住由$300變$105先走到

98

我突然覺得唔對路係爆前30秒拆 唔係一定走唔到

唔知Layer 2仲有冇咁好玩呢

會跌到幾多？

gg1原價係幾多？

特價時段比你溝貨

你遲幾秒就得返100 好危險

有人見過$20

見過20蚊

玩住單pool6日後再黎

15倍幣

$90入得未？

$85吊你

310插到90⋯⋯仲入

幾多錢你地會入手？

等layer2啦

$81吊你

$77吊你

起碼低過egg先入啦

諗緊齋擺usdt6日夠唔夠cover deposit fee

到時個音樂椅重快完 一次比一次快

76

中左伏 入咗bnb去farm

美股
又 BJOY 了

有難道 應該有幾% 賺

77企定左喎吊你

已經返咗去farm甲仔

Mario嗰隻？

反彈啦

$95了

又想入😿

入唔切手腳慢

開始懷疑自己點解要燒20%蛋去farm

你話呢

又升返 已經放哂屌

係

咁夜有乜玩

睇住佢由300跌到落50

然後我因為佢係咁彈error放唔出

得返賓周

個場開左都未夠一個鐘，仲有成6日

少少地1000u再黎

如果個個星期都咁玩真係刺激
唔貪心50%-100%即走(不過要搶到)

我賣左10幾次先成功

入返再黎過

跌到仆街啦btc

又黎料 上呀

我買嗰陣係1粒bnb 換7粒gg1

頭先去返50？

見到佢唯獨依個pool限數量farm 以為實無死

我入返
依家+緊3000u

好似幾好玩咁,有冇人可以略略介紹一下點玩我剩係識BNB+CAKE廢老收息

上到156又落返去

巴打你好似watch 已經奶過一次嘢？

鬥快入鬥快走

究竟一日要棍落幾多次

呢個我明..我係唔知GG1同埋你地玩緊隻蛋係咩東東

又唔夠快 得200u收

美市插傻咗
幣災

今次應該冇底

128入左50隻 148走

最低位都係大約$60 睇個勢呢2日應該企到80－90以上

碌棍好長 三兄弟

100入 141走....真係跌好快

聽朝起身個畫面會好正

Total 有幾多layer?
Layer 2係 burn egg 定 gg1?

應該重有幾轉玩 但一次快過一次

又落返102

損失200美 收手了

豬死了

burn egg 同 gg1 嘅 incubator 都有

好刺激啊 apy仲高
應該仲有一轉慢慢升

第3轉coming

咁快round 3

急咩，岩岩先一個鐘

留咗幾百粒雪人farm新pool

幣賺埋都唔夠cover美股輸𠴱part

我依家計緊條數 其實Egg 40x單池著唔著數
睇落APY又幾吸引 六日應該回到本

138唔敢入

最驚蛋價講 fall咁比幾多粒GG1我都冇用

*free

磨菇場班人仲弱智過西巴
蝕左2粒BNB比佢
我寧願佢rug pull乾手淨腳d

原本隻egg趺到4字頭

入咗，個網好lag

唔係呀都ok

係雪人到 farm ?

契媽仲跌得勁過btc

西巴0.28跌落0.01

知唔知點remove liquidity?

幣市跌完都識彈下
美市直頭冇心跳

好彩一早清咗倉

咁燒20%舊蛋去earn gg1咪好笨柒
定係gg2都要用egg

用返雪人pool算

完全睇唔到pool

想farm gg1 6日宜家個價幾硬

110-130

我..打和出返黎
搞到趕唔切鵝場搶平鵝
Total lost

舊蛋係咪要drop to zero了

120想返 farm佢6日

巴打你就FAP FAP 40u左右入到

估唔到雪人場咁正氣
第一日有turbo呢個model其實真係有得做，build到loyalty又冇airdrop咁呀豬呀狗通街派

有機 4日好放

突然有運

贏左幾多

你開場到依家 farm左幾多？

n 仔0.012

3000u EGG
依家farm左~0.3 gg1

3000u本 執左11000u

無得 farm 既結果

fat到呢

on9雪怪pool冇咗3x？我farm avax-usdt唔好！？

呢轉又穩同上到170

希望佢地可以提升智力做好件事

笑左

落返少少真farm

巴打你重FARM緊定已經拆哂賣左？

拆左玩左5轉

舊蛋已成condom 又要返工對沖

一玩ALT COIN賭癮就好大

好驚合lp 舐過野
巴打折到好準

好似講遲入場要收幾% buyback 穩定c 仔

我都賴過唔少次 玩音樂椅合LP好玩命

跌幾日彈一日咪又係假希望

而家想搵個機會入手farm好似落唔返去個價

入嚟egg單池一齊farm

我覺得似恐慌性拋售

Layer two
I will be back

好似真係唔錯

Layer1 = egg變condom
Layer2 = gg1變condom
有冇理解錯

咁啲蛋咪仆得街

好似係 但係啲新場俾佢壟斷晒

咁GG2點黎
可能有金蛋2.0 EGG2

好似企穩咗咁

egg而家算唔算正氣場
想farm auto單池

跟住又gg3

今晚瞓左嘅巴打
聽朝起身見到egg得返$20會有咩感覺

慘慘豬

而家入唔返場

我入左pool走都無得走

163入左場

點解冇得走？

啱啱睇咗出邊啲post 再睇返呢度

而家美股個倉除咗SH都唔知仲可以點

睇嚟可以準備股市同幣市兩個倉一齊步入寒冬

一個月啫 好快捱過去

已經先燒左20% deposit fee
個價又drop左30%
依家走嚟都無意思

三月已經過咗五日

又上200

burn20%好搵笨

美股跌到趴係度，etf預左長渣，只係冇諗過可以跌到咁甘
幣市暫時仲贏緊錢幫補下心理好過d

230果位巴打

但個APR好似幾高
希望7日之後回到本

要咁計 距離上次高位 我呢度都蝕咗100k港紙

我指幣市

前星期mpf 都轉返保本plan

贏返

平行世界

啱啱先見到你啲留言

睇下今轉落幾多

坐貨慢慢farm 夠薑咪歸零囉屌你老母

坐左唔知幾多轉音樂椅

落埋今轉可以farm佢

自從上次清左九成倉之後 成個人個已經覺醒左

嗰日成晚諗緊咁驚做乜 一世人流流長

坐緊貨蝕緊嘅巴打 守得雲開見月明
唔開心咪玩吓賭場 賺返兩轉對沖下

Farm單池定合LP?

隻wow點解不跌反升

170好硬

大市跌，d人冇野好買

跟大戶炒到穩為止

入得場嘅都應該係信Crypto有佢嘅價值而BTC將來都只會繼續升值，所以應該要拉闊個畫面嚟睇

做咗高J師咪最多講出嚟畀呢度巴打恥笑吓，坐幾年冇事嘅

利申: 18年 19K 高 J 咗BTC 去到舊年就算跌到得返 $4000 都冇放

眼白白望住六隻鵝送咗去煲湯

正幣真係驚閪

我重倉妖幣

下一隻BNB or nothing

你當XRP流架

新雪人出得好慢，價錢開始升返

（前）三哥

而家係 7頭皮

津巴有冇炒蛋

雖然係柒頭皮但係頭十隻幣得XRP升，果然係連燈百偣幣

冇玩BSC

唔睇好？
我今日都調左1/4倉嘅錢去AVAX 不過得甲仔同雪人玩好悶 幾時先有新

留左500隻

有無人係all in 幣市
同crypto 共存亡

啱啱見tsm咁抵 入左啲

我
翻咗倍之後，本金放咗去bDo收息，profit努力滾緊，不過頭先搶蛋total loss

Over 16k eggs have been burnt in an hour of launching layer 1!
We will continue to monitor the burning rate and the APR for the Egg incubator.
We would like to make sure we reward the Egg holders!

正式穿48000

悲觀

好感動 睇嚟incubator burn20%都抵玩

Ching新入場？

起碼要捱到廿號先有轉機

你唔係$2xx入咩 點會total loss

我就係需要你屌醒我

夠架啦

依家慢慢升緊上去 FARM多1-2日巴打你FAP FAP啦

多謝提返我個初心

正幣驚西咩

主要係唔熟，伏同唔伏講真都係一線之差
呢啲錢唔係我賺，你哋good luck賺多啲

未賣 希望大戶刀下留鵝
瞓醒見真章

AVAX

BTC ETH BNB ADA DOT
同呢5隻一齊坐 不過時機成熟BNB就要做condom

Zero, complus
未中過伏唔好話玩過Avax Defi

AUTO

你當係bsc 個d fork 就得
只係個堆copy pancake
呢個copy 甲仔

唔係，呢個基本上係甲仔fork冇乜長遠價值
貪佢高yield先farm，第一日已經出事24個鐘內噴咗一個月LP reward出去

睇完admin講野
睇嚟長遠EGG應該會升
只係太多人 例如我 以為EGG會drop to zero先亂dump搞跌左個價
不過GG1可以升到幾高真係估唔到
依個project真係好撚癲

齊賺

狼真的來了

呢啲token全部無中生有架喎，唔駛audit成本最多係dev time同gas fee

有個on9 farm點都想share下

佢地真係唔識
如果唔係啲日息幾％點黎

Mario

弱智過西巴真係第一次見

拎$100玩下先

多謝津巴尋日介紹雪人先食到呢轉bug

無計呀，純粹支持下，都無compound 過由佢farm

不過Stake 唔到

話明佢係弱智

有冇contact 可以share
同埋點解要特定時間先改得返
呢個唔係好明 唔可以即刻改嘅咩？

唐仔

條team係幾有撚頭 真係build on人地個proj唔係淨抄

買咗470粒 希望唔會死

優巴日日玩farm佔你幣市收入幾%
覺得咁玩好攰 係咪用嚟過賭癮為主

你諗住幾時收成結果

賺下錢都OK嘅

咁樣出bug真係無人估到，我頭半個鐘賺到全日嘅30%

離左場啦

但其實識玩嘅話咁樣真係搵到快錢

農業義工

個staking url成日都唔work 唔敢入

好朋友推介

佢exchange入面換lp pair用錯contract
stake同unstake同拆LP都做唔到
睇住d BNB越黎越少
呢度冇左兩粒BNB
訓覺算

次次由home入就實入到
佢連抄pancake都柒過人

想賺到盡就留六日 因為六日限定pool
其他自己判斷

入左粒BNB諗住跟你一齊賭,睇你講完呢句唔敢入

離咗場又叫我玩

仆街 俾你陰到

All in合約嚇到瀨尿
瞓瞓下砸醒
啲低價倉位全部入晒貨都輸緊

繼續瞓。
預咗drop to zero

仲玩合約 睇嚟你都未書夠錢

unstake唔到busd pool，load唔到contrac，有咩方法可以unstake?

隻蛋farm好快

六日後係出新layer gg1 pool last30日
不過gg2一出gg1應該就比人dump

Lp usd bnb 同埋egg

All in左$20000 EGG
財自睇今次

大戶我都係13000

冇位

都無得你farm啦

呢個pool好野黎 full哂啦 上限50000

原本細注玩緊 睇清楚佢成壇野之後果斷$50買EGG
希望唔係我睇錯

佢玩得起egg就可以起飛

20分鐘半粒新蛋

我第一眼睇左20000粒EGG..

我諗今次之後應該好多人fomo衝去玩layer2
買egg應該無死掛

有錢買20000粒我就唔駛半夜仲要炒幣了

你個名

跟你兩粒BNB farm著EGG先，到GG2再加入

新蛋場走哂 等聽日起身跌返落去先再玩

0xbea7086c99a85d4b5e6a0494c18b037fdd8ee932

發現wallet入面多咗種唔知咩token
唔知邊到黎 個網好恐怖下

希望比你燈返上去

已經上返271

巴打你$23x入要小心
個APY跌得好快 同埋個價依家重未穩定 好驚大戶一野割左就收皮
我淆 驚訓醒比人割 都係走左安心訓

呀Ben 好勞氣

講到噴火咁滯 陰公

諗緊仲揸唔揸隻 Ada好

你想Ada去到幾錢？

1.5都好 呢家 得過坐字 穿哂線

總有一日會到既....如果佢做到佢講既野...

呢家資金不段流出

臭西終於做番3弟...

鵝蛋320

之前太hyper....

350走

仲farm緊唔知走唔走好

總之160-180果陣入
都執到成倍

Btw跟以往scam場
GG farm得咁快
連登大户一起身就又dump啦

我80 入200走咗

學巴打話齋
Scam set目標return
賺到就收手算啦

音樂椅黎

溝到底 有咩好驚

Ada: 臭四同我死番落下格床

完美反彈，圖表派又贏

呢下個市開合約 先好搵
合約教來臨了

gg1 光速玩完

話左股幣兩大巴

預料之內回調，但係隻錶

早晨
睇黎大家啲蛋又汁唔少

見到戶口啱啱出糧 BTC又咁平 果斷all in

你大把buffer跌

而家落incubator 係乎咪太遲了？
輸到仆街想搵返餐晏

Ievel 2 係用gg1定 egg farm?

BTC突然間大棍上咗一下

48300 4000hkd BTC 舒服

亞洲人起身汁平貨

太遲了 求下你唔好

GG1突破300大關
究竟轉頭亞洲入場係做韮菜 定會進一步推高價位呢

少注買左我蛋了

呢隻幣淨係收空投都收到手軟

金閃巴好似係1.7入？

見你玩蛋玩到出神入化

酒啊

BTC 上升三角

b joy

出面個討論氣氛好差

市差先好入市

真 諗番起上年豬到冇咩心機掛住玩嘅時候個市已經差唔多v彈完

話口未完

BNB M頂

連續三棍跌

聯儲局再唔拆掂佢
兩邊市都唔掂

琴晚完全唔知egg pool有limit
仲係度慢慢拆lp

蛋升左好多？

合約黎講 BNB都算鬼
捉到佢啲升浪真係賺到你唔想要啲錢

Gg1離晒地
37x

Egg layered farming

錶1.73，不出所料跟BTC跌

開心，終於幣災發大財了

股市都係

如果用BNB的三角收斂去推斷BTC，9號會有突破，向上定向下就唔知了

$300 訓之前仲係90好

原來咁好玩
但下星期應該無咁勁

你有無減磅

以呢個post 熱度
真係幾反映恐慌情緒

冇

豬差唔多50%

玩完了 要來的始終都係要來
估唔到今次幣災係由十年期長債引發

又開始回流農夫基金？

Btc而家日產量大約900-1100粒
班大戶排住隊入場
懷疑新經濟股跌 係佢哋跑住入場

靠蛋財自真係高手

證明美股就黎升

BTC為左對抗傳統市場出誕生，而家走勢聯動美股都幾諷刺

gg1本身有咩用?
可以farm egg?

屌我瞓咗教miss哂，farm金鵝算

可以farm busd

淨係可以farm BNB

出busd

係喎 busd

咁好死俾你farm busd

如果唔係點樣做長

鵝生鵝先係最快 真係快到火箭咁
又唔驚rug pull

成個音樂椅concept真係好痴線，以後玩scam不如去玩蛋

睇到goose tg啲鬼佬咁fomo
下星期應該會好精彩啦

layer2

已經farm緊，如果唔係入咗watch就fatfat

eth仲玩緊layer2
我蛋已經layer3456789
🥚>>>>eth

又要準備俾人dump

朝早起身見gg1成3百幾....想玩都唔知點玩好

好多人都唔識copy address買
仲以為要儲金蛋先識生鵝

唔係已經殺蛋取鵝咩已經

好肚餓

食多，等玩7日後算，今次豬左200

搞咩

可以直接買

如果要玩係咪要買定d蛋

蛋價跌緊

我知，我見蛋跌咁快，以為人人都dump蛋換鵝

訓醒多左4隻蛋

冇玩蛋

下 咁你做到50000入面其中一位幸運兒
應該好好賺先啱喎

有冇人試過ig 啲c2c
見到有間今日匯價7.76 平到傻

ig

唔放壞消息 啲人點會penis sell 比大戶接貨

咩ig? 美股 ig market?

其實我一路都睇會回到41000-42000
前底44000真係唔夠深

意粉散水，又要轉新場

隻鵝咁落去，唔知會衝到幾多

Instagram
唔開名 廢事話宣傳
Big data 好恐怖 ig啲廣告彈出黎

見底之後就會係Twitter 見到 Grayscale, Microstrategy 之類嘅大戶買晒傻散 penis sell 扔出嚟嘅貨

上次落咗盤set 41 42K 都買唔到，今次仲唔中

今朝48500入咗轉貨
遲起身入平啲
好彩入咗半份糧
等低位再入

依家Stake Busd lp 係咪IL細過bnb lp?

上次由4萬跌落2萬8果時都有條撚樣話睇好但會跌落2萬

Crypto acc有13k係到
5月就grad 滾唔滾得切10萬呢

月供6000

錶1.6，大家入貨未?

美股唔知點咁
上次大跌一周年會唔會又黎多次

債咩鬼息
嚇你地放貨咋嘛
我覺得

我覺得busd好啲同埋快啲 而家重維修到5分鐘0.2隻

完全唔夠膽想像美國佬開市會點

係一定有GG2
每14日開一個新
有冇睇架究竟
點解睇都冇睇都可以衝入場

啱啱先收市咋喎

岩岩睇一睇價值得番1700

隨左我蛋場，其他應該都死得7788

仲話好撚穩定唔知下個禮拜sbdo會唔會咁

草泥馬+sbdo

soup

唉，應該疊埋心水放去央行滾1個月算

想轉返啲sbdo做bdo

Agger

Bjoy

原來啱啱BTC插咗$2000

跌到仆晒街啦
睇黎仲要跌

雖然我同意 但真係跌到痛

個倉仲係正數。繼續SH BTC

好痛呀 臭閪

AUTO 2976

含家鏟

Egg反而升咗少少

因為有我加盟

充滿陷阱....依個星期

覺得美股係造市 + penis sell

有大哥加持 冇得輸啦

隻蛋之後仲有無用定全部都要ggx

冇研究美股，幣市今次的回調仲未到30%，而且收復比預期快

Auto幾時一字頭

Tesla一股不放

Agger
大戶想1.9 萬億前壓價入貨

蛋應該每層都有pool掛

本來估38000-40000
而家睇破30000都唔期 因為應該真係大換手 要大幣災

利申 鳩估 /

hodler

其實呢排幣係跟納指跌

tsla變左科技股精神支柱，身邊朋友買股好似入教咁

312都不遠了你們還在牧場物語

呢隻野係最失望

Link 就嚟番25

Audit 係表示下誠意咁囉

差啲做咗ching chong 派賣晒d TSLA
最後手殘錯手 penis sell 咗2股

清倉都ok
不過真係要買返 經濟復甦加量寬點會唔撚升

pcs做咩 我拆唔到LP

我依然非常睇好BTC牛到年尾，唔知可唔可以逆向推斷美股

係...但如果想farm gg2, 用gg1會快過egg好多，咁egg好似真係condom, 買gg1仲著數（or直接買gg2....)

好難咼
成個幣市市值都未必夠一隻apple

Egg 應該都可以慢farm gg2

可能both都有得farm

全部都可以用egg farm, 但用番之前layer 既ggx farm會快好多

evm compatible?

原來又到星期五
今日係走貨等星期六日特價定hodl del app 算？
利申：9成貨1成cash

我覺得買egg farm gg1先著數 有限入場人數 曰息成60%up

限50000個pool?
入唔到了

今個星期周末特價時段早左喎

入左10隻今朝起身都收左0.5隻起碼回左個deposit fee先

3.7嘅錶有冇機會返到家鄉

我自己估美市3月中應該就開始跌停
唔信牛市咁快完

大家要入貨真係趁呢兩星期

屌又要坐貨

菁蒼派召集

46500都穿

auto含撚啦你
又跟跌

快d到地心仲好

強制sh

我意思係下次衝入去去

上次又串鳩我5萬放大哥

我好難hold得穩 買咗好多下

認同

想像吓去到3月尾4月頭，連登幣市同股市post 又成班喺到後悔冇掃平貨或者後悔penis sell咗

我堅信 coinbase 上市就會升返

個個都三月跌 三月就唔會跌 其實已經跌緊 月尾可能上返二月頭個價

?

聽日爆升

sh...

驟眼睇佢d docs, 應該未必
不過upgradeable smart contract 呢樣嘢幾吸引

隻GG1合完lp反蝕成倍 炒完第一水先慢慢合lp仲抵啲

所以今年入場嘅 仲有機會

分分鐘今個星期六日已經到

Bsc比人hack左？ 上唔到

唔撚係掛

根本幣呢啲跌足一個月
一兩日升番晒都好正常

雖然唔太明呢隻野有乜特別，有水吹有vc 投下已經可以買少少ico

bscscan 個網收咗皮啫，唔好咁緊張

錶條curve直線黎既喂

記住唔好鬥氣

仆街比人拖累

份whitepaper 太多冇數字嘅數學 唔想睇同睇唔明

不過佢講佢嘅特點有 upgradeable smart contract 同 stable gas fee，同埋仲係前 Ethereum developer 有份開發，睇落幾有潛力

24hour contract time lock

琴晚3300放左頂唔順

以我玩scam場經驗 頭幾日個幣升好正常 之後旦team點穩住gg1個價？ 到時又人踏人 應該頂唔到下星期

係未必的 所以日日清GG1係最好

你啲膊頭咁樣㗎

agger

GG1又有得拎去farm GG2, 無限loop

最多玩多一轉

入貴咗 比啲假希望

都冇講用gg1去farm 好難捉摸

如果唔得應該唔會叫layered farming

睇番doc, 可以用gg1, 但成效麻麻...蛋個限定pool永遠係出貨最快

咁玩法可以去到gg999 d scam場應該好快學佢咁玩

係, 仲衰過用EGG普通pool

Layer場唔會有source code

Link 又返返25

咁樣farm出黎既gg1只有被dump既命運😂

單stake都出事?

其實唔使搞咁多野
除非本身玩開 已經成手蛋
根本用ADDRESS買新GG 割鳩傻西鬼佬係最快捷同有成效

鵝場新玩法係超級音樂椅, 佢所有reward都係靠新人deposit fee, 連GGX house BUSD都係靠deposit fee, 睇下你走得夠唔夠快

輸撚哂啦 輸哂啦 哈哈哈哈哈哈哈哈！！！

但新egg 一出場好撚貴咼

一出20$一隻

一開場出好平

信鬼佬FOMO

佢可以stake黎換番BUSD 已經好過好多空氣token

Busd個pool效率如何？

依家睇都放價值1000既蛋一日收番70busd

今晚反手沽9美股有冇得諗

如果keep到個價 冇話放1萬 放2000都140usd一曰 多過好多打工仔一曰人工

支持

Auto 2888 e生巴有冇指示

等星期六日大特價啦

左一巴右一巴

勸大家take 下profit 先⋯

估會跌獲金多日,然後陰跌

都係
清2/3倉
最多咪miss少少升浪
賺少d又唔洗死

如果keep到個價

升穿番55000先入都唔遲

Strong hold BTC

仲有得向下

新我蛋個名改得唔好,好叫唔叫叫gg

btw gg $354.525

沽9佢老母?

唔敢估佢會點走了，本金仲係度但profit都輸得8899，如果成個幣市都係同股市掛勾，應該都無運行....睇六日特價時段會點.....

想知下一層layer係咪都係用EGG挖
定係用GG1

應該2邊都有 邊個大份d冇人知

屌你老母好痛，成個星期profit 唔見左

限定egg最大份，doc有講

一陣要Egg+ GG1 lp 咁就滑稽

好凍

same, profit差不多完了
美股仲輸入肉

星期六日都係難攪,例跌15~25%

應該兩種都有pool

咩位入

限定egg 即係原本egg?

可能會

SH EGG成最終贏家

個post 金蛋派同比特派氣氛好極端

神蛋永垂不朽

BTC插緊金蛋升緊
身為一個賭仔大家都明

係阿，限數量

限定池最大個個都知 但用咩入埸去stake邊個知

呢到有冇DOT教

蘑菇派

即係短期內keep egg應該仲ok

KSM

Doc講左係egg?

sh

入貨時機

我無玩蛋都知屌你地玩蛋既有冇睇過份野
The Layered Farming consist of 3 parts
1) Incubator - Staking eggs or GGX-1 to get GGX (also burning the eggs in the deposit fee)
2) Goose Farm - Staking GGX-BUSD / GGX-BNB / Tokens to get GGX
3) Goose House - Staking GGX to get BUSD

得限定pool同gg-1可以farm下一個layer

武士cake-bnb 個apy咁高，有冇伏？

我估都係最多玩到gg2

我有睇阿...doc講得好清楚，限定一定係egg...

所以defi都有好大既risk rug pull果陣 你就知

摺埋ing

武士都驚不如唔好玩bsc算啦你

有冇人仲sh緊錶?

寫住個or字

天馬流星拳?

尋晚見佢升唔起, 放哂換EGG玩GG1

我睇dot 又唔差得去邊
係ETH2.0會撼贏佢

啱啱入返

你肯放未

睇返妹既高位係第5-7日
不過當時升joy緊,環境好唔同

仆街
比人呃左
個網係deerswap

千祈唔好deposit 比佢

我試左0.2 BnB射左比佢，當買個教訓

大家小心呢個網

擺多陣睇下,反正買咩都輸

有...

同埋呢，我喺佢個網度connect 過我個trust wallet.
驚唔驚

呢排大風大浪

唔比股市情緒影響幣市判斷

想問而家50天平均線係幾多？

其實farm緊嘅錶
Pro果0.5%
會唔會計

I mean BTC

好兄弟

5

所以其實我蛋先係永遠
每一代GG玩兩代就應該玩完

你幾時走啫好兄弟

幫大家增強信念
回調就係令到大家都覺得佢唔會再上佢先肯上

佢諗出黎都係為左保護egg價

地剷未走忍耐下

個倉前兩日清到得返nft幣
成手USDT

穩定價錢比你放心收息
但你想博隻蛋大升就變左冇咩可能
新熱錢最多都係去FOMO GGX+1

49000 合約short 左
地產巴 請買long

sh耐過剷巴應該無問題
成個市都跌
輕鬆farm 下星期再睇

等緊你走

快少少出拳啦地產巴

做緊廢老farm bdo-busd

原來auto已經得返0.06BTC

$Watch有無Farm?

今日算企得硬啦

pcs有

手錶2.8入手得返一半

pancake有

不要說了

9000蚊入既auto 100u 咁就無撚左

好彩係100u 多2零真係白打2個月工

但放咗入去pcs
重計唔計
Pro function 果0.5%

留名睇btc上番去如果過唔到52000就bjoy

我個倉 $watch 真係完美地保持0.5%
夾都冇咁準

輕鬆Swing

2.4入，放哂去gg1回番本

52000? 過埋星期六到45000都收貨啦

衝唔過52000就頭肩頂成形

43000果陣唔知點解平靜

而家47000唔知點解憂慮

有信仰無憂慮
有位比我買BTC仲好

睇黎今日個post又會推慢啲

早幾日咪又係話頭肩頂，一頭肩頂就插仲邊有人輸錢

邊度災
睇過

咩幣

我咩都唔知

我知
不過未入 驚個市再跌佢都頂唔住跟跌
揸多陣usd

OGN?

趁市淡掃flow

binance無?

Copium

禮拜一朝早個價應該最靚

無, 求你唔好買

EGG 呃9 fee fail 左2次

pencake都無

睇下破唔破前底

我用pionex買
佢應該係hotbit幫我買

47000
幣joy完了

聽後日個價點都會西

依單幾有趣

Sor send 錯

FTX幾時有個NFT index黎玩吓

神醫 下望幾多

1000